老衲一早講過話去叫雞好過去遊行，你哋又唔信

六月九去叫雞玩六九好過啦，連登仔以為去遊行好撚威啊？